點解咁少人討論Ghost Recon？

真係咁垃圾？買左兩日打到停唔到手，潛入逐個逐個狙爆頭勁爽

個個忙住玩 點會得閒

爆左機喇

打幾耐爆機，襟唔襟打？

ubisoft

Ubi開beta俾玩家試伏自揭瘡疤，玩一個鐘已經冇曬興趣

好好玩喎

幾好玩 四個FD一齊夾時間玩 出左嚟返工之後都好少有
一時戇鳩鳩咁troll下game都唔錯

玩beta嗰時知道又係有好多重複嘅side missions 我就知我係唔會買隻game

想問隻game 係咪一定要四個人？

無得2個fd+2ai

咁2個自己無ai得唔得

得，但想有ai幫手，又唔想搭陌生人

薯仔SERVER + BUG

而家得RAINBOW6 正常啲

岩岩買左DYING LIGHT （從此地球再冇分日夜）